# Avivi code examples: example 8 - Custom Deal Product Tab

Тут пример работы с native js и bitrix js. Нужно было реализовать кастомную вкладку с товарами сделки. Структура товаров полностью отличается от стандартной, соответственно пришлось написать много обрабочиков на действия пользователя, включая пересчеты комиссий, тоталов, сохранение и вывод результатов.